General Params:

    run_dir : runs/root_2_categories/
    run_suffix_tag : paul_prompt
    openai-key-path : openai_api_key.txt
    run_info : binary classification
    save_run : True
    verbose : True


Dataset Params:

    shuffle : False
    num_samples : None
    stratified : False
    dataset_path : ../datasets/311/csc311_2_categories.csv
    dataset_info : CSC311 Fall 2022.
    labels : ['answerable', 'other']


Control Params:

    evaluate : True
    inference : True
    reuse_run : False
    reuse_run_dir : None
    plot_metrics : False
    plot_dirs : ['20221129-143038', '20221129-143351', '20221129-143624', '20221129-143914', '20221129-144250', '20221129-144405']


Model Params:

    model : text-davinci-002
    max_tokens : 200
    top_p : 1
    temperature : 0
    n : 1
    prompt_type : few
    prompt : 
The following questions were posted on a course discussion board for an undergraduate programming course.
If you are able to answer the question given the context, write "answerable". If there is not enough context to answer the question, write "other".
Q: Request for an Extension for Assignment 3
A: other
Q: Program running but no output?
A: answerable
Q: I am doing a Pytest. Why is my main.py not being called?
A: answerable
Q: Assignment 3
A: other
Q: Unable to access Python from textbook instructions (mac)
A: answerable
Q: T.B example CH3 P 94 clarification
A: other
Q: Equality Operator
A: answerable
Q: String Method - Strip()
A: answerable
Q: {0}
A:
